★iOS 12.1.2又爆新bug：顯示4G，但無法聯網

蘋果最新推送的iOS 12.1.2版本系統更新當中，更新日誌中有一條就是針對蜂窩移動連接的問題，蘋果稱“解決了可能影響iPhone XR、iPhone XS 和iPhone XS Max 在土耳其的蜂窩移動連接的問題”。

不過，除了土耳其之外，其他地區的iPhone用戶似乎變得更加糟糕。多位用戶在Twitter上反饋稱自己的iPhone在升級iOS 12.1.2，即使手機的信號圖標顯示正常，但是他們卻無法使用數據網絡連接網絡。

另外，蘋果官方Twitter賬號下也出現了許多用戶關於數據網絡的求助信息。

在iOS 12.1.2版本發布更新之後，數據網絡問題似乎出現在全球更多地區用戶的iPhone上。

手機的信號圖標顯示正常，但是他們卻無法使用數據網絡連接網絡
手機的信號圖標顯示正常，但是他們卻無法使用數據網絡連接網絡
手機的信號圖標顯示正常，但是他們卻無法使用數據網絡連接網絡

裝假9
gay cook love

一部連電話都打唔到的物體，why call phone?

香港生果store即將全線執笠

Iphone唔抵幫 但係⋯
上網=打電話

講明1212，係有啲小兒麻痺架喇

用iphone ，俾人炒左都唔知（無人call到你）

佛學境界

藝術品

Intel